個胃頂住左

食完野個胃唔知點解頂住左 堂都上唔到
有無人知呢個情況會維持幾耐

小學生？